出街好多男人望自己

最近想脱毒
留咗啲鬚
出街戴翻副con

最後竟然係啲麻甩佬望自己

法卡奥

佢真係好型下

推下先